點解最近啲fb留言成日都有人教炒股嘅tg?

禁入去啲資訊 個個gp都一樣
想造市？